(新手list)打機+繪書(CAD) 7K list 求評

打機為主*玩高畫質
畫CAD 為次 不過都唔想忽略
求各位巴打指點小弟

LIST
CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1460
主機板
- ASRock B250M-HDV M.ATX $440
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2699
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650
$700
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $570
$620
機箱
- Aerocool QS-183 Advance MicroATX Case $219
$259
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130
散熱
- Aero Cool Lightning Fan 12cm Blue LED $65
- Aero Cool Lightning Fan 12cm Blue LED $65

求指教

改i5 8400 b360

1066 仲係呢個價？

如果Galax 仲係呢個網上報價
有無貨就唔知

好心換i7 8700啦 冇錢就買散片囉